仲有冇人玩csgo

想一齊打rank
多數夜晚9點幾10點玩 可能每日1-2場
我得3星 for fun

steam都唔擺出嚟

新入坑，想問隻驚係咪唔可以用alt tab ?

你話一齊撳？

今晚補返

冇玩好耐 以前大鷹

好難打返上去 之前雙ak

放太耐rank都冇埋

打返場就得
一齊玩

大把人玩啦，大部份老手多

正常alt Tab係去其他window嘛，but我撳完alt Tab之後就要5分鐘先再入到驚，有時間仲成部電腦卡左，ctrl alt1 del都唔得，要重新開機

利申:msi

似唔關事 似你機問題